## Guideline

### Запуск вручную:

!! Под винду пока не адаптировано

- выполняем git clone проекта
- создаем в папке с проектом папки raw_data, manual_data, result_data
- грузим файлы с данными в папки 
- запускаем main файл


В файле config прописаны пути к папкам с данными для Linux/Mac



#### Условные обозначения:
 * raw - сырые данные с часов
 * manual - данные, из таблицы, созданной вручную с разметкой по временным интервалом
 

 #### Подготовка raw-файла данных
  - ##### Открытие файла данных в Excel
 
 
1. Переносим файлы с данными с хранилища устройства на компьютер.

Переименовываем в `фамилия латинницей_raw_ДД.ММ.ГГГГ`


Сохраняем как .csv файл


#### Подготовка manual-файла данных
 (Написано для Google-таблиц)
  - ##### Создание таблицы manual-данных
  Идем в Google Docs, создаем таблицу с тремя колонками по следующему примеру:
  1 столбец - начало временного интервала разметки
  2 столбец - конец временного интервала разметки
  3 столбец - буквенное обозначение типа активности (в соотв. с инструкцией)
  
  
  ![](https://sun1-84.userapi.com/s/v1/ig2/e_V-NaafckcpEiC_Eyllrs4aAYlapnbG66v1_3MjrpadtWixqg0AcK85Wvo9czLLKozA59sGuofuxqN8QrO-p5Dh.jpg?size=336x157&quality=96&type=album)
  
  
 - ##### Сохранение manual-таблицы
* На странице редактирования таблицы идем в Файл -> Скачать
* Выбираем формат CSV


![](https://sun1-19.userapi.com/s/v1/ig2/pceT498dDxkj-neFJmqEXFop9Z1I1PQKsdJd67UM4JcXhOCFhXS3qtgEOKKdW25Bq_7SxHmfLfmqC3i7lAQkc07p.jpg?size=569x176&quality=96&type=album)

- ##### Назвать файлы 


`фамилия латинницей_raw_ДД.ММ.ГГГГ`
`фамилия латинницей_manual_ДД.ММ.ГГГГ`

- ##### Залить файлы в облако в папки raw_data и manual_data соответственно
